上報！ 連登絲打瞞男友去O camp 玩到打車輪搞到分手

日前就有一位網民於討論區「 LIHKG 討論區」發帖，指升讀大學後男友一直不準自己參與 O camp ，不過她一直很想玩，於是瞞著對方私下參與一個兩日一夜的 O camp ，她坦言過去都知道大學的「 O camp 玩得癲」，所以早有心理準備。

到了晚上，發帖者於玩「房 Game 」時輸了，被罰與另一名男生「打車輪」，因為擔心拒絕會被其他人杯葛，於是與對方「錫錫」 30 秒，期間這位男生更數度觸摸發帖者的胸部，但她沒有反抗。

後來這位男生又私下約她看電影，最終被男友撞破，對方直斥她是「臭雞」，又表示要分手，令發帖者非常擔心，表明不想與男友分開。

帖民引起網民熱烈討論，不少人都狠批發帖者的行為過份，不但瞞著男友參加 O camp ，更與其他男子有親密接觸。

假膠都有得上報cls

咁個記者真心膠又可以點啫

而家D記者真係

濕鳩liy

這是正式錄用的記者嗎?

記畜

不過，亦有心水清的網民指出，發帖者入讀的大學舉辦的 O camp 仍然未開始，質疑發帖者只是「假膠」作故事。

集體炒車

00後開始做記者了

出口變內銷

個記者痴線？ 一睇就知假膠

假膠到呢, 今時今日邊可能只係打車輪呢D小學雞程度

出面睇名都知蝦腸po啦

而家啲記者廢到咁

咁多智障記者，唔怪得今時今日假膠當道

on撚9記者
唔識思考咪上連登啦

潮文都上到報 年年都有人post

記者洗唔洗報埋網其他潮文呀 仲日日都有

[url][/url]
香討盛況

on撚9 記者

要做鳩D大學生都用下腦啦

快D搵人作篇OCAMP比人搞大左...
但唔知邊個爸爸

戇鳩 擺明假膠黎

好能葡萄，我係咁出膠post都上唔到報
濕ily

妓者上連登抄post連假膠都唔識分

根本上ocamp 啲post 十個有九個都係假膠

假膠都變新聞

記者真係易做, 上連登 copy, 就可以有新聞..
之前我個 "濫用$2 長者乘車優惠", 都俾人抄左..

波台假膠都信 有冇咁撚弱智

Fake News

濕鳩liy好似已經上過幾次報

新聞就係咁嚟

條撚樣遲我入職，而家高級過我

on9

男人假膠當真

Sina讀者對象係班傻鳩廢中廢老
只要求其出個post係屌後生仔既
班傻鳩都會信到十足十

笑撚到仆街

其實個記者根本知道係假膠
但就係咁樣可以make noise 至少一大堆傻仔會㩒入去睇
但呢種風氣真係好撚垃圾 遲啲會唔會記者自己做假膠開post再報自己

你估個記者唔知假膠咩 覺得夠爆先攞來做新聞

真心

其實已經做緊

妓者自已就係果隻假膠

Clickbait + fake news

廢中
睇左一兩頁已經見到有人帶埋落佔中到

條假膠咁on9都有人信
信個個仲要係記者

On9到 遲啲會唔會拎啲潮文做報導 係咪真係要寫番是咁的先知係假膠

其實連登堆假膠都假得好撚明顯 又低質
咁都可以信

第一頁都已經出到大部分一般反應

上次同組爸玩到互射兩次

記者話知你真定假咩

妓者

D記者

佔中時,黃屎女女係營入面日日同唔同黃屎扑野都咪又係咁, 係咪掛住民主自由扑野就接受到

咁依個的確係事實

香港妓者開始同台灣妓者睇齊

假膠PO都登......記者係咪太得閒

著名假膠一日幾post都可以唔識
記者朋友你地好撚屎 ...

上連登攞料仲要攞正篇假膠文
好撚柒呀媽咪

on9, 唔怪得香港搞成咁, 原來有呢d on9記者

媽啊好柒啊

睇ushername都知咩事 而家啲新會然走去做記者🤦🏻‍♀️

妓者真好做
抄抄貼貼又pay

柒到爆

濕鳩lily

垃圾sina 記者撞撚哂車

抄post搬字過紙，仲要抄著個假膠post
依家啲妓者真係好做

濕鳩記者唔識善用起底功能

而家做記者真係好做
上討論區搵料寫作就有錢收

兒登D野都好信
報紙佬係咪癲撚左

波台ching又撚到啲記者

屌你老鼠

屌 笑撚死

請善用起底功能

最近記者都請暑假工？

個記者完全唔睇留言

幾怨限o camp先會咁衝出黎柒

Chilunsin

癡線撚

係咪可以炒左個記者

記者可以點入行 想做
低能就請?

Cls 依加d記者嘅智商到底係有幾低

擺明又係毒撚扮女人啦 小小記者 可笑可笑

等緊挫敗狗入黎屌波台假膠

質素就黎低過台灣新聞

無新聞到咁

依家啲爬下文就做到記者
不如自己開番個假膠ac瘋狂開假膠post
咁咪唔驚搵唔到料

on9都學人做記者

Dse 5科合格就可以做記者？

抄料當新聞 都要用腦諗下係假膠先得㗎

仲要將不准寫左做不準
屌 而家真係弱智文盲都可以做記者

笑死

屌

屌奶星我都要出多d膠post

假膠

而家做記者唔洗有腦 香土嗰啲又信撚哂都係無腦
係啊，笑緊你地啊嚟連登繼續mon post唔帶腦啦